痴媽根 uniqlo底褲逼住碌尻

有咩牌子鬆身d 啱我地性器官比較發達嘅巴打

尻唔係指屎忽咩

Both

樓主尻同鳩都唔識分

米能騎劫

光能，動能，電能...我就識
米能係咩能?

圖呢

肥屍返生

Idea is bulletproof!

G2000

咁貴唔敢入

冇錢學咩人著底褲

出街已經唔著 慳少少

樓主有個大屎忽

無圖你話你老母碌鳩長過你都得啦

可能講緊 米 能 騎劫
米可以騎劫嘅意思姐

雞仔嘜底褲

比人到大

夢唔夢遺到？
得既話買番十打八打

孖煙通啦,仲著D焗撚褲真係自我弱袋

無印啦 uniqlo垃撚圾